有冇手足同我一樣數學paper 2做漏最尾嗰題

冇得上3有冇得讀OU

屌好撚伏 今年出左46題，我睇左睇先見到

好彩有做第46題

2018一定得

damn

屌呀 有46題？！

完左聽fd講有46題仲要送分咁濟
但我冇做到

好彩最尾一分鐘望到 即刻鳩填

仆街，比你fake到

你班傻仔一定無睇最後一版啦
45條問stat之後仲有一條出cumulative frequency

冇做 molamola

屌鳩HKEAA 無粒星係咪你賠

屌 考評局好仆街 整到咁隱蔽
差啲睇唔到果條

Molamola

其實第46題係on request
如果你只係做45題最高得level 4
做埋46先會有5**
今日入到考場我見個個都舉手問
但d監考都唔肯比
結果我係計數機上面打左777呢3個數字佢先肯比

我都系

最醒係您

- -

今年有46條？

46題prob 幾淺下

其實年年都有，不過以前慣左唔會同人講有 呢條先係分有冇5**

屌呀？ 唔記得左做 今次仆街啦